陳雲：特朗普係紙老虎，等火燒

下屆行政長官陳云根已經過氣，選立法會議員都選唔到，還癡心妄想中共港共會重用佢同美國總統杜林普談判，簡直是癡人說夢！ — 覺得廢話連篇。

難得重有咁多信徒

''世上除了我''
哇

如果我係焦土派,我希望陳雲落場

陳雲成日都兩邊落注，事旦中一樣就拎返出黎打飛機，之後信佢果班就話老師又中

佢想顛覆國家 做國家主席